Hij aldus verderfelijke gedachten dat ze snel wenste andere ervaringen dan wat hij kon geven, en ze stemmen over een _aide-du-con_.
Dit zij eerst in hun jonge en knappe lakei, die heeft bewezen niet alleen discreet, maar volledig tot zijn werk, en uitzonderlijk goed ingericht.
Hij bezat in ieder wellustig boven het uur papa moest bijwonen op de uitgebreide en rijke parochie waarvan hij de rector.
Ik moet zeggen de rest in haar eigen woorden; ze zei- "verdere immuniteit in onze excessen geleid tot overdreven in koudwatervrees en veroorzaakt de ontdekking van onze intriges door mijn vader, die leek geschokt en bedroefd over de ontdekking, maar hij was snel afgestemd, zoals het eindigde in zijn met de jeugd en zijn introductie in onze incestueuze orgieën, waarin hij beide geneukt en werd Geneukt door mijn vader toen niet omdat ik het heerlijke genot van beide tegelijk.
En voor vijf of zes jaar had ik maar deze twee charmante pluspunten van mijn lust.
"In die periode een prachtige jeugd van veertien, de zoon van een jongere broer van mijn vader, en dus ook mijn eerste neef, bij ons komen wonen.
Hij was een wees, verlaten door zijn moeder onder voogdij van mijn vader.
Ik was ongeveer drie jaar oudere en hij nam mij als een oudere zus, was erg lief in het personage en gebruikt te omarmen en kiss me meest liefkozend.
Ik voor mij zelf begon al snel aan andere gevoelens.
"Op zijn eerste komst, in rouw om het verlies van zijn enige overlevende ouder, hij was bang om naar bed, dus gebruikte ik hem te vergezellen, en helpen om hem uitkleden.
